## Инсталляция 

### Фронтенд

* Установить [`Node.js`](https://nodejs.org/), в данный момент актуальна версия `8.4.0`
* Установить [`yarn`](https://yarnpkg.com/en/)
* Клонировать git-репозиторий [ONGO Hiring Assignment](https://bitbucket.org/ongo-tech/ongo-hiring) в рабочую директорию на своём компьютере
* Перейти в директорию `ongo-hiring/f`
* Используя `yarn`, установить все зависимости фронтенда
* Снова используя `yarn`, запустить локальный сервер по адресу [http://127.0.0.1:3000](http://127.0.0.1:3000). Подсказка в секции `scripts` файла `ongo-hiring/f/package.json`
* Открыть ссылку выше и сделать скриншоты *всех* состояний веб-приложения.